屌你老母 美食車

今日自己煮

這是人食？不！這是連狗也不屌

你kt返工？一齊食飯飯呢？

咩名堂？幾多錢？

我返黃埔

魔廚 垃圾堂

每日一屌 直到部車壞

咩名堂？買左幾錢？

慢煮48小時牛肉
狗也不屌

cook mud 9

好似外國賣漢堡包仲好，睇discovery 介紹真係好吸引！

這是.......

開完一個post未屌夠再開一個

點屌得夠 餵狗

果兜豬紅定牛柳？

豬餿